實時大東山

凍到震

睇日出?

幾多個人

靈探？

幾度

我訓醒再行

留名

實時大帽山，等緊日出飲早茶好凍

咁耐唔覆係咪碌左落山

依家上嚟救你 等我兩個鐘

今日應該熱鬧過旺角

剛剛返到屋企

幾正，掛住香港行山

自己一個

一個人行夜山有d 危險wo

屌佢老母，賴係型啦。

你咁夜係咩位上山

用邊款電筒

伯公坳，夜晚自己一個都係行鳯凰徑安全啲。

Black Diamond 頭燈 350

加多個$10電筒做後備

行慣咗都唔係乜嘢，沿路仲有啲高手跑山🙈

係呀，起碼一定型過鍵盤戰士嘅

咁快有芒草 聽日又旺過旺中

其實而家因為裝備方便咗輕咗，行夜山嘅人唔少。

樓主你令我諗起自己一個去旅行嗰陣
成日行早山睇日出

突然都想行返兩轉
Good Luck

網傳今日下晝

但我十一點已經落咗山走，fact-check 唔到

大家都加油💪🏻

雖然係咁，始終都係要俾平時更加小心

一熄電筒真係伸手不見五指，而且山路夜晚論盡少少就仆Q死你，我諗行得夜山都係經驗者嚟。
其實熟咗條路加上本身學過野外定向係冇問題。
不過小心山賊係真嘅。

夜行好多時燈都唔用 靠月光 黑泥白石反光水

我唔得，因為驚石頭kick到，所以要開燈睇路。

上年我早少少10月尾上咗鳳凰山 得13度左右 我著短褲上山係凍到痴咗線不過依加都多咗好多後生行夜山 上到山頂都有堆後生係到等日出

琴晚行山依家先上熱門？

咁撚不負責任

大東山條路仲闊過單車徑

其實係睇有幾多雲同咩日子
近十五無雲遮既月光一定睇得清楚

You can’t argue with idiots

屌你老尾
伯公坳鳳凰徑上大東山條路成條都係大路樓梯都可以比連登仔吹到係懶型

佢地一向係長期日夜對mon, 街都唔出下, 走黎講獨行危險

自己一個行山都無可厚非 毒撚如我都搵唔到其他人同我行 有時想行山都係唯有自己一個去

樓主自己一個夜晚爬狗牙嶺就抵屌姐，大東山都好屌

獨行好平常，但的而且確有相應風險，即係再有經驗再fit都係咁話，同埋都係興趣居多，邊忽似懶型

有行過或者 就算新手有人帶 其實冇咩野

夜晚行雞公嶺都試過啦 大東山啲路又唔係閪 有咩好屌。。

如果月光夠少雲嘅話 四周環境反差冇咁大其實係可以睇得闊啲遠啲多啲

雞公嶺日落真係好正 我個時摸黑落山又唔覺好難落

星期六12點半
窒車（人）